[同市光榮] 卡法路雲 爆佢！

利市齊心撐一哥